再唔處理呢個問題，我哋就會輸㗎喇…

呢幾日，見到港共同支共明顯又調整咗䇿略…

自從818之後，佢哋減少咗用直接暴力對付示威者（因為咁做，會好似811咁，激起部分中間派嘅義憤，亦製造機會俾外國政府施壓）…

相反，佢哋已經改為加強白色恐怖，從而希望中間派以至和理非唔敢出聲。例子有：

1. 以禁飛做手段，逼國泰對付參與示威嘅員工；
2. 逼香港嘅大機構出聲遣責暴力示威（之前有地產商，今日有幾間大銀行），真正目標係企業員工；
3. 以行政手段（律政司拒絕發出同意書），令有反對聲音嘅見習律師無法執業；
4. 濫捕，並以嚴重罪名起訴示威者（甚至只係喺示威現場出現嘅途人）…

呢啲手法，無非係製造恐懼，等大家覺得反對政府係會有後果嘅（刑事檢控，或者被解僱、被針對）…即係用不合理手段，壓制香港人言論自由同示威嘅自由…

呢種手段非常卑鄙，因為商業機構嘅管理層，必須以機構嘅經濟利益做主要考慮，否則有違佢哋對股東、投資者同債權人嘅責任。雖然近年提倡企業有社會責任，但作為商業機構，經濟利益一定凌架社會責任。

另外，要明白，香港人大部份都係怕事、怕惹麻煩嘅（睇下罷工人數點解少過上街人數咁多…），港共支共嘅新䇿略會慢慢將反對聲音陰乾…

我哋應該點應對呢？勇武當然係手段之一，不過勇武人數始終少過和理非好多，而且，如果無和理非聲援而勇武直接升級，有可能反而中咗對方嘅圈套…早幾個星期嘅激烈抗爭，如果唔係黑警成日衝出嚟柒，勇武可能會失去好多支持，甚至被抹黑、孤立…

文宣要繼續做，而且要令到更多人注意、明白、了解，以至加入我方陣營。港共支共嘅白色恐怖手段，係不義而且卑劣嘅，必須充分喺媒體裏面指出問題所在，爭取道德高地…

我哋嘅對手係一件非常龐大，而且有豐富資源，鬥爭不摘手段嘅機器！鬥爭可能變成長期抗爭，有必要開始諗下進入地下化（保密抗爭者身份）嘅可行性嘞…

唔處理你呢d開口埋口輸既廢物就真係輸

我都注意到，同埋警犬呢幾日開始做少少嘢來洗底，e.g, 星期一即刻拼人，今日告元朗兩條友暴動
我地要堅定意志，知道呢班仆街只係暫時做下show，我地收皮嘅話，一定會有全港規模嘅大清算大換血

睇咗我講咩先啦…

唔通自信爆棚，覺得已經贏咗，對呢場抗爭有好處咩？

pish

支持你 推

樓主都係提高我地士氣jer

啱啊
日日做緊野就有條友走出嚟話就嚟輸，仲要長篇大論連文宣圖都唔係
標題就大力宣傳失敗氣氛，內容就極難傳播出去
連打氣都唔識

其實，我預咗俾人話我大發謬論，不過只係想大家留意問題，最好可以集思廣益，一齊應對啫…

推po

推

處咩理姐,成個連登熱門都係垃圾,成堆五毛帶哂風都唔知,大家一齊去哂睇廢post圍爐

人地日日都有新玩法，有邊日唔係輸？你唔提升士氣，係到開 post 輸輸輸就真係輸